［法律求助］如果搭lift唔小心㩒錯曬其他樓層是否犯法

如果搭lift唔小心㩒錯曬其他樓層是否犯法

推

會比人屌，唔犯法

香港無一條法例唔比人惡作劇

遲D你淨係禁6同4就犯法架啦

你係垃圾會㩒就犯法

塞地鐵都比人屌到仆街啦